[突發]東涌多人

好多人係富東羽毛球場，想大家快d來到一齊聲援

push

推 黎緊

721

搞乜?

咩事

何妖話吹雞黎東涌

講咩事
打羽毛球呀

點解呀

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

推

好少人

何妖死返入去龜鬥

夜媽媽派月餅？

何君妖入東涌擺站
有街坊俾警察拉左

推比東涌居民

得閒既人就來la，好多人係度集會

富東管理處都話吾反對和平集會

上黎講同叫狗入黎無分別 自己睇路

無論和理非定勇武都來，每個人都係度發表意見

出黎呀 大家

推，點解無人講

唔好比佢地搞事呀
我地唔止贏民意仲贏埋國際

咁多位手足撐場就好，睇定d唔好衝動

打羽毛球咋

仲有咁多人?我返緊黎，我地一齊圍警署

有冇多d人陪我地打羽毛球

勿圍
今晚係發表意見，吾好亂來

推呀屌！